Ze was alive nog; de stuurinrichtingen, zo lijkt het, was intact en haar motoren werkt.
Ze regelrecht naar een tweede Martian, en werd binnen honderd meter van hem bij Heat-Ray kwam te dragen.
Vervolgens met een gewelddadige plof, een verblindende flits, haar decks, trechters, ijltempo omhoog.
De Martiaanse gespreid met het geweld van haar explosie, en in een ander moment de middenberm aanvliegen, nog vooruit rijden met de impuls van haar tempo, hadden hem en gerimpelde hem als een ding van karton.
Mijn broer riep onvrijwillig.
